如果本癲狗做特首，會每日處決150個茶餐廳廚房佬

狗巴，派帽俾你條友仔係燒味佬定茶記伙記？你唔係都係做中餐嘅咩？之前見你啲正菜，好多都係小菜或炒粉麵

其實係因為出面d野太hea又貴，我先忍唔住自己整